致各位琴日遊完行早走 之後係ig po story怨政府嘅人

我想講嘅係
留定唔留係你自己嘅選擇 如果自己都冇盡力去維護同捍衛自己嘅家園 咁唔該你唔好係呢啲社交平台到怨政府 明知呢個政府係咁強硬 蠻不講理嘅時候
100萬人上去都唔理 唔通係到怨幾句佢就會聽你講？

我見到好多走咗嘅人 之後嘅節目都po 自己去睇戲
飲茶 乜乜乜 我當堂真係o撚咗 念力抗爭呀宜家

我明白 琴日嘅形勢係好亂 就算留咗係到都唔知自己做緊乜 學生 有一家大細 大肚婆 走嘅 我明白

但我想講 其實琴晚衝去前線嘅人 我相信佢地唔係冇自己嘢要做 佢地都唔係輸到冇嘢好輸 佢地都有工要返 有屋企人要照顧 有好多顧慮
但佢地義無反顧咁衝 係真係一心係為香港 同為政府嘅判決做出最有力嘅反抗
好多後生仔 又或者係女仔 短衫短褲 矮矮細細都好 佢地琴日都衝咗上前 又或者係幫手救援
我相信衝得出嚟嘅人 佢地係大是大非前選擇為公眾利益爭取而非個人利益

係香港最後危急關頭 就算有警察 出咗幾多防暴 照衝 因為大家都怕自己錯過最後機會要抗爭

所以我唔係咩大人物 我只係一普通小市民打工仔 但我懇請大家 我求下大家 11號晚 12號 出嚟 推翻鐵血暴政 切勿錯過任何有得出嚟抗爭嘅機會

最後 選擇唔出嘅 不了 覺得啲人好暴徒 fine 打到埋嚟 唔好怨 係你自己選擇 仆咗街 比個政府食住上 唔好喊 唔好後悔 因為 呢個係你姑息呢個政權嘅代價

利申: 有衝 亦都同身邊嘅朋友、同事、家人 決定罷工 直至有一個香港人想要嘅結果為止

推

咁你知唔知琴日維園出發班友喺度乾蒸左幾耐
我琴日去到金鐘已經冇力
唔係個個都有成本
利申三點半到維園

怨個班友本身可能唔諗住出
今次佢地肯出力出聲 只係無跟你衝 都要比你分化
下次連聲都無人出 你唔好開post怨

連登仔真係去又屌 唔去又屌

去又屌 唔去又屌
有無諗過有D人身體狀況

兩點令去到維園 我都乾蒸咗好耐
入咗黑我都唔知做緊乜

唔係個個都有能力衝
不過希望大家聽晚/後朝再聚

點樣分化 我只係希望大家可以一齊出嚟 我都冇怨過真係有顧慮 有一家大細 or 學生
2014年我都做過係到怨嗰個 我只係覺得每個人都可以坐言起行就可以好似琴日咁

係 但其實嗰晚有啲衝唔到 但都留咗係後面聲援
一有人比警察拉 後面啲人即刻影低同埋大力屌鳩啲狗

無辦法，自己真係唔敢沖，其實都唔想有人沖，一黎知道黑警步署好曬，睇海富出面就知，二黎果刻沖，唔會有咩作用，見到好多義士係龍和圍鐵馬，其實真係諗唔到意義係邊到，好似曾經係果到做過，就係番果到做，三黎真係唔想再見到有人要坐監/被打

係咪有啲人曲解我意思
我唔係話返咗去唔衝就係衰人
只係大家都肯再出嚟效果會好好多 而唔係喺到怨
琴晚都係衰流失咗好多人 但琴晚在場嘅人都好醒水唔衝嗰啲係面睇直播話比人聽成個金鐘點 邊都有狗 一批人救援 一批人比自己個眼罩人 一批人係天橋落唔到去都聲援樓下啲人/ 叫人避 一批人就衝
同一比人捉就即刻衝去救人

咁當然 返去嘅人就利用網絡 提供好多有用嘅資訊 因為在場好多冇leader 有小小唔知點
不過好多在場嘅人都load唔到同追唔切po

無論點 我只係希望多啲人出 形勢會好唔同的

諒解的
其實無部署嘅衝 一味衝都唔係路 亦明白你覺得有風險嘅嘢唔係狂衝狂撞就有效果 相信都唔係全部人衝曬就做到圍堵 同埋相比警犬 琴晚實力幾懸殊下
但你有到好好了每個人在場至然會發揮佢嘅作用
幫手提供下資訊 遞水 就算影低到啲黑警都好好了
希望12號 你可以的話 都出嚟 唔好覺得自己好渺少
每個人都好重要 唔會真係多你一個唔多 少你一個唔少 11,12號見

Pish